我地去接機 我地去接機 我地去接機

有見太多post都話機場唔俾人去離港可以點做，我想講大家係去接機唔係去送機，我地係想俾黎香港嘅人知道香港發生緊咩事，唔好再推啲離境post，機場係俾我地接機，幫手叫啲人唔好錯重點，係幫緊我地同其他人講去接機啊

希望11號返黎果陣可以見到大家接我機，約定你地

我地用黑衫褲相認就可以